特衰美國簽證轉BNO

本特衰就快到期
想將個美國簽證轉去BNO得唔得???
有無巴打s試過???

唔得啦
兩本護照黎架
咁都要問

拎哂兩本passport咪得
Visa同passport係獨立

利申:試過visa喺bno，但用特衰

定係用bno做多次張visa好?
我淨係見過用舊特衰既visa,拎埋新既特衰咁樣

但若果拒簽的話，現有簽證都無效。

其實你會發現佢信你張香港身份證多過本護照
一開始對名係對你身份證
去關島/塞班都係要驗身份證